[ 素食福音 ] 唐記終於出全素包!!! 仲要幾好食

有紅蘿蔔, 木耳，粉葛粒 ( 好有口感)

好似7蚊，平到喊 終於唔使食聖安娜,山崎d垃圾包

7蚊都幾貴 有饀都係7蚊 仲要係已經加左價

以前好似都要6蚊定6.5啦

熱辣辣又咁多餡，食2個都飽啦，仲可以+$3.5 換包野飲

圖?

以前4$

垃圾唐記
狗也不屌

唐記絕對有資格周圍狂開鋪
屌打山崎A1 美心d垃圾包

窮撚都未算，窮既素食撚，係香港地真係要含撚!!!!!!!!

之前先有絲打開post爆料佢d野好污_

問過山崎既美味巨棒未?

好甜 我黑糖巨棒黨

個d紅橙色既化學野，又唔係好食，咪搞

街市買瓜菜豆腐

應該唔會貴得去邊掛?

利申 女人減肥食量 如果你係大男人就另當別論

咪臭係
窮撚仲要食素咁揀擇

唐記啲包唔得
點心同飯就尚可

有無人搵番之前唐記個post比樓主睇
睇下佢仲敢唔敢食

想睇返 但搵唔到

唔使尚可，咁撚委屈你就唔好撚再食

唔知就話姐 如果你明知啲野係污糟都照啪落口既我真係陰莖你